唔明放寛海外醫生點樣變成引入支那醫生

班醫生成日話一放寛就係引入大陸醫生，真係R晒頭

1) 政府曾幾何時(包括林鄭在內，個時未做特首)提出過恢復英聯邦醫生免試，但醫委會表示反對，話驚陷政府於不義，驚政治不正確，驚你block左大陸d醫學院

嘩，林鄭都未驚政治不正確，你班醫生驚政治不正確？
林鄭話唔放支那人落黎，你班醫生反而就衝出黎話政治不正確？
嘩真係R撚晒頭

2) 放寛海外醫生來港可以設限，包括只準有香港身份證，或者係外地港人子女，target個d係外國升學讀醫嘅香港人，或者港人移民嘅後代，咁又邊到黎支那人呢下？？？？？？

3) 唔好話大陸人，連鬼佬都唔多黎香港啦，舊時英聯邦醫生黎香港個d其實咪又係香港人去外國升學浸完咸水返黎，你估真係咁多外國人咩大佬

其實你講咁大堆廢話有咩意思其實而家一條引導法已經話你知點樣由一件小事變成賣港，咁都唔明就無計

是鳩但啦，依加有咩政策唔係講緊中國利益行先

大學international student 99%係nds
專才/優才 99%中國人

我發現每個關乎到九陸嘅議題你都好會以持平手法去為大陸辯護
填海係咁，連醫護都係咁
你係咪政府官員？

呢條哲學狗跟本係支那五毛打手.

乜野議題都假持平咁幫政府,

第一個point你真係覺得係醫委會唔想"陷政府於不義"
我自己會估呢條例行左之後政府就會因為"政治不正確"呢個原因允許支那醫生免試執業，但係支那讀醫係用蝗語香港個system根本唔相容

重點係根本由始至終公立醫院係俾任何非本地畢業生有限度執業，姐係你可以唔香港既執業試，但係你永遠只能留係HA醫院

佢地係驚牛津劍橋d名醫黎香港搵食
香港個鳩流流醫生點夠外國名醫勁啊
佢地驚鬼你支那醫生咩， 有錢佬係都搵鬼佬醫生啦

牛津劍橋果班有外國醫院唔做
黎香港做到飯都無得食黎挑戰自我

似藍絲

人講你就信?
你睇下幾時開始HA先有有限度執業,搞過幾多次,有始至終

咁你又唔好咁講喎
藍絲都做公立HA做到退休

因為唔想 就用大陸醫生做借口

政府所講海外得一個國家架炸

根本就五毛
影衰哲學呢個名

都好多年嫁啦
我每日返工身邊都有醫生一路都extend緊佢個有限度執業
建議你唔識可以問下人

有排弱智仔見到大陸就反左先

其實行到呢步已經證明香港醫生係好多人眼中都係仆街黎

要查,其實唔難,唔駛問
因為解決人手問題而招聘既,2012年先開始,如果你覺得5年係好多年,咁我諗我同你對好多年既定義有唔同.更加唔駛講由始至終
94年嗰批之後得2個仲係不停續,跟本都冇人咁請過

呢一份係2012年HA出既PRESS,下面篇新聞仲講明呢一年先開始用有限度註冊黎解決人手問題
建議你問完人之餘,GOOGLE下

引入海外醫生都醫唔返好似樓主拎d 無腦嘅人